賤命任你算

我冇乜問題問，最大問題都係衰運幾時行完

有興趣可以玩吓，本賤命會幫大家驗盤練功

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

你連算命都撈埋呀

34 - 54 巴打行返啲食傷生財運就會好好多嫁啦
係下年應該會有錢財損失
你屋企應該係媽媽話事多啲？
爸爸應該有過血光之災同有兄弟姐妹？

哎呀
咁我都算得不好
因為偏財為父
辰土為乙木羊刃
辰戍沖所以判你父親可能有血光
而時柱有日元羊刃，呢個係搏一搏會唔會有兄弟姐妹，發現係八字睇兄弟姐妹數量準確性不高。
不過巴打八字要用水
試下係日常生活親近多啲屬水嘅嘢睇下會唔會有好運。

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
純粹想學嘢佢有無話點解
巴打你身強都不得了
用火官殺剋身但印透會更加生旺自己
所以我先會話用水洩身生財
如果用火巴打你 2010 16 歲同 2013 19 歲應該讀書勁到抽筋

巴打 之前係其他算命post 見過你
我同你同行，我細個比人算命就批我7歲行衰運行到27 歲
唔知係唔係做IT 大多都苦命人，
巴打 方唔方便算下我，睇下將來幾年係唔係都咁差

11:30am

順手算埋好無
我同樓主個八字之前都有人話過好似下

男命 1993年新曆4月29日 早上10時正

做銀行sale狗 搵朝唔得晚 無前景但又搵唔到出路
感情上一係做長期毒撚 拍親拖就唔夾好快散
人生玩到就end game

農歷一二月係咪有意外？(eg. 肺病、上司同你有衝突、同朋友不和、身體受傷 etc.)

如果有意外，注意埋農曆十一、十二月

今個月破財，小心洗大咗

差唔係話好差，只係本命天干比劫破財，易守唔住錢，地支官殺合走咗，所以喺職場上難升遷

𠵱兩年用神建議：
用水 (食傷)，攞嚟通關，避免破財，冇錢冇女。

生活建議：
多飲水、接觸多啲水有關嘅嘢，另外食傷為表達自己 & 專業技術，學吓做 IT 吹水佬

唔該哂巴打
IT arm 我做？ 同埋我下年頭2-3月個進修學位有畢業考核，請問可以順利畢業？
不過巴打我冇財冇事業運，仲要冇女，人生三大重要既野都冇，我條命都仲唔叫好差？

你個八字五行流通上有啲位唔似

本命同今年都好多合，今年官運唔錯，應該農曆五月有升遷機會？

但農曆十一月要小心身體

下年你同我一樣日主出干，差過今年，下年小心農曆九月，尤其會唔會因財惹禍。

下年地支財破印，有機會搬屋

今年財來財去 (甲己合走)，下年小心朋友導致破財 / 洗大咗 (比劫破財)

你個八字大運流年見財反而唔好，所以唔太建議創業，反而本身官印相生，打工易升職

壓力可能因為某啲丙火嘅流年流月你會比較易日主受剋，所以建議用土 (印)

eg. 食甜食減壓、平時沉靜一啲、休息多啲

係唔係順利畢業真係答你唔到，睇你自己

但 2-3 月考運比較好，唔洗擔心

行業上睇五行冇乜用，IT 屬火，唔通你唔做？

最大問題𠵱兩年你個財都俾流年搞，冇錢冇女正常

所以唔想財 / 女運方面太差，一定要喺水同食傷方面落手

多謝大師，我有種水種植物，八大棵放係書枱 可以？
但我冇＄冇事業運係指依2年定一世？
因為之前已經行左廿年衰運，仲以為會行下好運

上年失業左半年 到今年5月搵到工
但份工其實自己都係好抗拒做
而家都係見日渡日
係呢份工識到人生第二個女朋友
但好快比人施加冷暴力 跟手散埋
真係唔覺得運程好左

我覺得應該要科學少少去睇玄學

一個好嘅八字，出生喺非洲窮國，佢一樣係捱窮

一個差嘅八字，出生喺大富之家，佢衰極都係走去吸毒玩女

同埋根本八字唔可以定死一個人，因為八字係睇「時」嘅氣

仲有風水係睇「空」嘅氣

所以要批死一個人，至少你要準確預測𠵱三方面：
「時」、「空」、「選擇」

而最能夠靠人為改變嘅只有「選擇」，但「選擇」一樣有限制

假如你身家得十皮，你可以選擇去買馬、炒股，但你唔能夠選擇去炒樓、炒債券一樣

---

所以喺你個 Case，既然本命天干比劫破財，今年財被合、出年繼續破財、後年日主出干受剋，咁你可以推論出對自己比較有利嘅選擇：

1. 今年、下年盡量減少飯局、旅遊等無謂開支、小心被騙

2. 𠵱兩年個人理財投資轉為保守

3. 多發揮自己能力，用食傷 (我泄) 通關，避免比劫 (同我) 破你財

4. 生活中大量補「水」(建議 7 成為水，3 成其他五行，唔可以太極端)

咁你過咗𠵱兩年，如果減少到「凶」，咁就應該喺𠵱個根基再算，到時你選擇又唔同，所以要一年年去算，好難算死

都話財來財去

男人嘅「財」係錢同女人，所以個「財」一仆街，女都冇

𠵱兩個月又嚟，又俾你假象，唔好中伏

下年我同你都日主出干，唔好亂嚟，但下年地支個財好返啲，可能表面上多意外，但實際上儲蓄 OK

𠵱兩年係守嘅年，過咗先諗啦，後年啲財返返嚟，自然有錢有女

唔該大師
水即係藍黑色既野？ 我手錶，手機，眼鏡都係黑色
我細個比人批命話我之前廿年既運係戊辰同戌，所以先話我行廿年衰運，即係戊同戌係d仆街野黎？
我同上面位巴打一樣都樣依幾年都係咁運濟
大家都係苦命既人 共勉之

黑色係水

戊戌都係土，但唔代表佢永遠對你不利，一切都係睇大運流年流月嘅五行生剋關係

原來係咁
咁酉運係屬咩，佢話27歳後行酉運，所以會行返好運，係真？
同埋我依一世會唔會有老婆，因為我27歳都a0 都好擔心一直冇桃花

1997年7月8日12時男
想問下做生意可行？
有咩要注意？

推

唔該巴打

我睇嗰套唔係咁睇，我哋睇五行氣走法，就算你係行梗好嘅大運，都有三年係衰，得七年係好

你八字天干最大問題係甲木嘅財俾庚金剋，所以破財 (冇錢冇女)，大運嘅丁火救唔到你，因為陰嘅丁火剋唔到陽嘅庚金。睇嚟要化解只有用壬水通關或者丙火反剋。但好死唔死壬丁合、丙辛合，根本連壬水、丙火都救唔到甲木，即係話你未來𠵱十年財運都冇進步。

要珍惜癸、壬兩水同時存在流年流月嘅時間，因為只有𠵱段時間你嘅財運女運先至出返嚟，喺𠵱段時間盡量進攻，所以把握 2022, 2023 年。另外下年後年比今年差，因為今年甲己合，救咗你個財至少冇財破，但下年後年一樣破財。

地支午未合，得子水獨當天下，正常農曆正月、七月財運較佳，同樣大運嘅酉金又係冇乜作用。另外個人建議你做 sales / 專業技術適合啲，唔適合打政府工 / 一般 hea 住做玩官僚嘅職場。

1985年12月5日08:35am 巴打

今年你應該好大壓力喎 (天干財生官剋日主)，年頭年尾應該最見效

其實唔太建議你做生意，唔係你八字無財，而係唔係財生官剋日主就係比劫破財。破吓財是少，最怕因財惹禍 (eg. 官非)。如果堅持「人定勝天」，揀 2022 年，嗰年你財運最好。

但睇埋你地支，又何必搏呢，大運官印相生幾靚。打份牛工，除時年年升職加薪，仲好過你創業。你話有啲人好似小弟咁做極都 underpaid 就話要創業啫，但你今個大運嚟講，真心覺得唔需要

同你算今年冇用，你下年都轉大運，所以幫你算下個十年大運。

你天干官殺好旺，但印星唔夠力通關，所以出現本命日主受剋嘅情況。你可以比喻一個長期俾人禁住嚟打嘅人，冇俾人打嗰年就係好運，因為好壞運係相對嘅。平時小心筋骨、呼吸道、手腳嘅意外。

地支本命破財，但上個大運有食傷通關，財 & 姻緣運幾好。今個大運冇咁好彩，俾你一個細財，劫你一個大財，會差少少。

本命日主受剋多數都係補印星，所以水係你用神，尤其壬水，所以 2022 年會比較好。

工作方面，都係用印，唔建議創業，反而建議做政府工、一般職場、教師 etc.

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

鳩算住咁多先

五行學博大精深，小弟仲未可以準確算到流月流日

我有過癌症，而家肥毒矮禿，冇錢冇女。
寅巳申三刑，應該差唔多轉大運，想轉工，睇下你點睇

我係上個大運係好差，偏財生殺剋日主到極，今年開始無咁抑鬱自卑，我地支暗合有冇用？見下個大運幾好有食財，都不利生意？
今年覺得自己能力唔夠，應該向咩方向學習好？

今年天干印化殺壓力不大，下兩年金擋殺

唔是樓主，試下回答

兩重日主被剋
無食傷打工較好
先扶日主

天干用丁火，庚金，甲木
地支用午火，水
火為用神
巳為土祿，38歲至48有好運
唔好運就努力裝備自己等待機會
2020，2024最有機會遇到另一半

1991年4月18日16時20分
香港出世 男
啱啱先蝕咗50幾萬
我幾時先會成功同埋會行得順利d

師兄，你忽視咗大運流年，其實我都係自學，但發覺五行派最著重係唔同時間對命主嘅影響，我哋唔信宿命論，而改以位階論，所以一切以大運流年作主

天干：
乙庚合，合者當消失，丙火生戊土剋壬水，斷為比劫破財。但流年庚金嘅氣要到辰月先出現，到戌月又消失，所以可以概論農曆三月到九月破財，其中五月最嚴重，因為流月壬水出干。

地支：
子丑合巳申合，合者當消失，申金剋寅木，斷為食傷剋官。流年地支子水嘅氣除咗農曆七八九十月外都存在。寅(正)月申(七)月都係剋官最嚴重，因為佢哋出干，四月可能好少少，因為巳嚟合走申。

但命主轉大運身體會好咗，雖然大運戊土有時通唔到關令命主破財，但破財總好過日主受剋，如果唔係本身本命日主受剋，而遇上仆街大運流年嘅日主受剋，最嚴重係真係會導致冇命。

用神方面有啲難捉，因為天干好似用乜都唔太好，地支方面用火，務求官印相生。個人覺得命主打工做普通職場會安全好多，遇到官印相生升職加人工，有貴人，好過搵命搏。

女人方面，𠵱個大運好似見財必破，反而喺冇水嘅流年先求財(女)會好啲掛，尤其有官印相生嘅大運流年

我喜神係金水，行至2013流年巳火先仆街。

而家想靠programming 加finance 揾食，潛修緊python c++

2013你係水生木剋日主土
巳火對你好但流年大運水過多
可以增肥 頭髮露額頭
睇下有冇好啲

⋯⋯吾是，我2013血癌，大運丁未，丁壬合，流年癸巳，申受損，而家已經剃光頭，想行一拳超人路線

先天疾病係睇唔到既
你干支都受剋，破財但冇抑鬱情況
對自己好啲，橫掂都係過就要過得好啲，去玩去食去做自己鐘意做嘅野
日主受剋黎講，增肥係幾有用

C++ 好似喺職場冇乜用

Python 用嚟做 data analysis

Java, JS 用嚟做 development

所以你應該學 Python, Java, JS